答車見到前面個麻甩佬無拉褲鏈

點提佢好

幫佢拉

先生！你褲襠位插住左支牙簽呀

錫佢春袋

架車問左你o的乜，搞到你要答返架車

收嗲啦on9仔

性暗示黎

點解連登咁多你呢d懶係幽默既戇鳩仔

[/quote]

比個on9仔騎劫左個post

唔識中文仲咁惡

波台啲垃鳩圾係咁撚上下

屌 原來係我冇拉

學識中文再傾

禾釣尓魯冇

5p到咁撚樣都接受o既， 我認膠羅。。

都唔知邊個柒o的， 就算假膠玩標題黨都太低質啦。 代溝真係唔使分年齡，但絕對係分階層。

尼都on久久。。。

可否幫佢含?